突發 武漢出城措施無效

好明顯有啲人已經走左

咩措施都會比支那人玩壞，更何況而家生死關頭。

應該係因為太多自稱係外地人既武漢人會想走/已經想走，關口、警察唔會handel到咁多人；一係太難搵出邊啲係外省人

冇得睇全國大爆發

領導同佢地親屬fd 子走曬
可以繼續封城由得d 賤民